{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493760",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "보름달한우정육점식당"
    },
    "text": "満月韓牛精肉店食堂 (보름달한우정육점식당)\\n\n京畿道水原市霊通区霊通洞975-2\\n\n韓食-生肉/ロース , 17:00 ~ 24:00 , 日曜定休日 , 60席 , 水原霊通区に位置する満月韓牛精肉店食堂は、毎日屠畜場から直送した新鮮な韓牛だけを扱っている。 この食堂は広々としたホールを保有しており、団体の集まりにも適している。 また、絶え間ない努力と多様な料理研究を通じて新しくて差別化されたメニューを提供することでブランドの価値を最大化し、顧客満足を最優先に考えている。 レストランは常に新鮮な材料を使用し、すべてのメニューで他社と同じ味ではなく差別化された味と品質を提供するために努力している。 特に、新鮮なユッケのラスボスを披露するこのレストランは訪問を強くお勧めする。",
    "QA": [
        {
            "question": "満月韓牛精肉店食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "満月韓牛精肉店食堂は京畿道水原市霊通区霊通洞975-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "満月韓牛精肉店食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "満月韓牛精肉店食堂は17:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "満月韓牛精肉店食堂は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "満月韓牛精肉店食堂は日曜日に定休日です。"
        },
        {
            "question": "満月韓牛精肉店食堂の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "満月韓牛精肉店食堂には60席あります。"
        },
        {
            "question": "満月韓牛精肉店食堂はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "満月韓牛精肉店食堂では、生肉やロースなどの韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "満月韓牛精肉店食堂は団体の集まりに適していますか？",
            "answer": "はい、満月韓牛精肉店食堂は広々としたホールを保有しており、団体の集まりにも適しています。"
        },
        {
            "question": "満月韓牛精肉店食堂ではどのような努力をしていますか？",
            "answer": "満月韓牛精肉店食堂では、絶え間ない努力と多様な料理研究を通じて新しくて差別化されたメニューを提供し、顧客満足を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "満月韓牛精肉店食堂はどのような味と品質を提供していますか？",
            "answer": "満月韓牛精肉店食堂は常に新鮮な材料を使用し、他社とは異なる差別化された味と品質を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "満月韓牛精肉店食堂でおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "満月韓牛精肉店食堂で特におすすめのメニューは新鮮なユッケのラスボスです。"
        },
        {
            "question": "満月韓牛精肉店食堂を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、新鮮な韓牛を扱い、美味しい料理を提供する満月韓牛精肉店食堂は訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 460
    }
}